{"id":"g2","orderID":"g0002","name":"Grammle-G2","slug":"visum-visa","aliases":["g2","8760d0b5aa1d1cfa7bd70c73fa4db26e"],"arten":"fehler","kategorien":["grammatik"],"wrong":"das Visa, die Visas","correct":"das Visum, die Visa","wrongex":"O nein, ich habe mein **Einreisevisa** vergessen!","wrongs":["\\b(d|D)(as|AS) (V|v)(isa|ISA)\\b","\\b(e|E)(in|IN)(e|E)? (V|v)(isa|ISA)\\b","\\b(d|D)(ie|IE) (V|v)(isas|ISAS)\\b","\\b(e|E)(ure|URE) (V|v)(isas|ISAS)\\b","\\b(u|U)(nsere|NSERE) (V|v)(isas|ISAS)\\b"],"correctex":"O nein, ich habe mein **Einreisevisum** vergessen!","alt":["die Einreiseerlaubnis","der Sichtvermerk"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Visum#grammatik"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Visum"},{"korrekturende":"https://www.korrekturen.de/beliebte_fehler/visas.shtml"}],"status":"2022","uid":"8760d0b5aa1d1cfa7bd70c73fa4db26e","type":"regeln"}
